香港人子孫必須到中國接受研習及評級

消息：通識科變P/F 學生必須到中國參與專題研習 內容大幅修改

美國大選就咁多假膠5毛冷嘲熱諷
呢單有無人入來冷嘲熱諷下
祝香港人世世代代成為中共殖民犬

唔移民就預咗啦

仲有無多D?

移得民就預咗啦

如果考DSE 就要，但係私校/國際學校可以考IB / GCE 果D 就唔駛
即係高官果D 仔女唔駛返大陸囉

高官子弟一早送出外國啦
唔BAN佢地子弟出國讀書佢地根本唔驚

研習

寧願俾小朋友自修GCE A Level好過
易咁多, 返英國讀大學都方便

求冷嘲熱諷

咪係, 一ban 又會俾左膠話禍不及妻兒歧視blablabla
明明係得益者都可以講成受害者, cls

D左膠cls
一邊佢地父母殘害學子
另一邊佢地仔女可以去外國讀書

研習帝思想

IGCSE正常人中文都A到

所以點解美國唔禁晒90M共產黨員入境, 正正係呢班左膠

正仆街黎
做完壞事就任入美國
平民就旅行都去唔到

再加上大學左傾同埋貪錢
佢地會極度反對美國禁支那生
間接害左當地香港同埋台灣人仲有植根多年嘅華人

佢地仲專登壓低中文合格率用數據支持普教中

講真，暴政之下，一係即走，一係就要自己仔女自己教黎抗衡洗腦教育

不過同班公屋亂咁生仔窮L講其實都係對牛彈琴

大家仲有一件事可以做，就係單獨（1-2人）、游擊行動去學校區貼文宣，對抗支那共匪洗腦教育

注意小心CCTV同保安狗

家長絕對有權唔畀子女上支那研習

有仔女嘅香港人要盡快送仔女去外國讀書，留係香港就要被送中讀書。

窮人生仔正仆街.....呢個其實都幾老生常談
但的確係冷嘲熱諷, 幾入人心

仲有無多D冷嘲熱諷idea

想學日本既皇民化

睇怕唔去就直接fail

唔生